M記涷幻茶唔錯，屌打好多茶記

而家好多茶餐廳沖涷幻茶，唔知點解好撚(劫)口，飲好耐都飲唔哂，M記就可以一口飲盡，典解嘅

凍幻茶

幻茶獨有效果

通便

成日買比隻狗飲

快啲做好暑期作業﹑學好中文先好上網啦。

飲親都好快有屎屙

每次冇屎屙就去飲
飲親都好快有爛屎屙

飲得既咩

用一杯冰溝熱茶再加奶，根本係飲溶左的冰，唔肚痾就奇

辣殺 次次飲完實搞肚

咁垃圾既野飲都可以拎出黎吹奏

朝朝返工早餐都飲一杯
返到公司就痾得

不過無乜地方有可以自己落糖漿既港式凍奶茶飲
茶記嗌親少甜都甜到生糖尿

肥絲老師呢

樓主都成日飲 你話呢

咁多新會然

自己9沖都好飲過m記

典你老母

主要係奶用乜奶

樓主自己買自己飲，唔飲得都係自虐姐
你買俾隻狗飲，唔飲得就係虐待動物喎 唔好隨便鳩up啦

我意思係樓主飲都冇事
樓主其他同類飲點會有事

好飲就唔係好飲 似奶水多過奶茶
但飲親都即刻急屎 所以好鍾意飲